有沒人覺得今日係逃生門？

今日清倉，感覺似上年3月，熊市開始，亦相信麵神神喻
StrongsDssssdfcStronghold strong hold，瘋牛繼續升，我要發達，唔要做傻散

走啦
倉已清

合埋眼all in del app 算

日日都係逃生門

酒呀

All in邊隻

Tqqq soxl arkk 2倍孖
3估月後開返app多謝我

陰跌嚟講又真係日日逃生門

Gun

仲未走好走啦...

淡友逃生

all in, 200% 倉

連登同溫層傻淡有得走好走